toyz 逃離香港 係度鳩噏

正仆街 推

推

無得兜架啦
Live個時咁串

推死條仆街
PUSH !

推乜撚
咪洗走重要post

去台灣搵食
支持矮化台灣主權嘅送中
台仔會送過佢？

班所謂紅人到宜家都未搞清自己target audience 係邊個
比你有再多紅底job 但無觀眾有用?

咁樣唔係唔封殺下話

希望台灣班電競撚同佢割席

睬佢都廢撚事

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

自己台灣風流快活點會理香港死活，政治冷感大哂呀，呢啲仆街味返香港呀人渣

講左就講左 道歉??

唔該唔好得個講, 全部人退訂youtube twitch !